Documento gerado sob autenticação Nº ULJ.753.705.290, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2910                  de  03/04/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Dispensar,  a  pedido,  a partir  de 21/12/2016,  a ocupante do cargo de Professor do Magistério
Superior, classe Adjunto A, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA PEÑA GHISLENI, matrícula
SIAPE n° 2085705,  da função de Coordenadora Substituta da COMGRAD do Curso de Bacharelado em
Fisioterapia  da  ESEF,  para  a  qual  foi  designada  pela  Portaria  6420/2015,  de  20/08/2015.  Processo  nº
23078.026335/2016-25.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
